一人一post叫人快散水!

所有航班已取消，目的已達到
同上，再冇旅客做受眾，留係度冇意思
T1有機會被放彈，重演7.14困獸鬥慘劇
地理位置偏僻，好難散，要散早D散
可以聽日再黎過

求求大家

一人一post洗版，機場太危險

唔比鬼搞事唯一方法： 細走先, 老野殿後
頭髮愈白愈要遲走

推

難得升級到機場都快閃到，快d走